Sim Race 模擬賽車群組招人

我地係一個定期一齊玩、比賽嘅 Line 群組
目前主要係玩緊PS4 嘅 Project CARS （有時玩 Assetto Corsa）
group入邊大概有十人，新手到外星高手咩實力都有
但賽車當然係愈多人愈好玩
唔識唔緊要，用手制玩都ok，最緊要有心有興趣玩sim race

我地現正招真人想同一大班人玩sim race嘅朋友
本身識玩又得
唔識揸車都得，我地可以由零開始慢慢教你賽車知識

有興趣嘅朋友請add我line先，id係 simracinghk

push

推，希望唔好入黑洞

有冇玩 f1 2016?

我就冇，但group入邊都有人玩

再推
我就唔信呢度無人玩sim race

Ps4得driveclub
Pc有assetto corsa

想問下ps4 assesto corsa有無澳門賽道？

冇

PC assetto corsa我都有玩

自己練車唔玩online

再推